點睇利物浦一賣走中場主力就拎歐聯冠軍？

高daddy萬歲！